死皇狗躝出嚟做咩, 祖巴大戰關你哋撚事

唔講真係以為皇狗入左四強

4強？

皇馬真係入左4強
無呃你ching